【立場直播】浸會大學學生會會長方仲賢記者會

推

推到上熱門
818維園見

推到上熱門

818維園見

今晚遮打集會 ８點

push

叉頸

818 我去遊行

真係無理拘捕

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

幾靚仔

推 屌你老母冇人推

818

似我

推爆你

721 811
816今晚見 817聽日見 818到時見

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

我

Push

818見

推!!
818

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

「突發」香港手足係澳洲被圍堵

Push

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

推 816遮打

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

推!,
呢啲親身出黎解話
係最撚有說服力

816 817 818

推啦

PUSH

威脅

個女仔狂喊

浸大妹妹

恐怖主義

屌

點解

唔知警犬會點作故仔回應呢

不要哭

未到狂嘅

驚 比人威脅 搞屋企人

唔忍心睇落去

屌你老母 係你屋企門口貼街招

好慘

仆街

癡線 你地玩到咁撚串
我地周街貼死黑狗

wadiu... 做乜要搞尻學生會

嘩屌 今日不出來 明天出不來

痴線 搞到屋企

比人屋企門口 貼街招

咁撚樣恐嚇 你話會長唔係比人放針跟我真係唔撚信

誠哥

教大都搞埋

屌你老母 死黑警 攪埋人地屋企

以為大專學界係大台搞鳩佢哋？

真係痴撚線 周街貼冇用 最起碼都要貼佢門口 貼佢屋苑 貼佢果區!

而家各位都明，派錢無大學生份？

仆街政府學生都搞

係你地班含家鏟禍及家人先

攪埋人地屋企係十級仆街
有乜資格講示威者LOL

821 811

818見

講得差過連登民間記者會好多

方仲賢講中文都要全程望稿

連登巴打好野

仇視大學生

好想保護小玉bb

啱呀,係你地出手先架,唔好怪我地

痴燃線

大哥
殺人喎
好難做出手架

唔該做野

警方表示睇唔見

邊個再話 禍不及妻兒 就屌邊個老母

Facebook咩名

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

傻傻地

根本係啦 有哂地址 又搵人哨住

我都覺, 咁撚賤係得警犬先做得出

呢件事失控
政府係責無旁貸
成班藍絲廢佬仲要撐咩
唔係香港人素質好
你凈係爛部分能修複既立法會
立法會都垃圾
開唔開到會都無撚用

威脅得曬全香港人咩?

所以咪撚話差人都打份工姐
打份工係唔洗做呢啲ON9 野,

竟然公然恐嚇

一定係啦
地址 全家人名同電話

搞埋啲陰招

咁撚惡

CID搵上門 真係證明都唔駛
100%佢狗做

食屎啦 禍必及家人呀 死黑狗

屌你老母 製造白色恐怖
嬲撚到癲

公器私用喎
罪名又多一條

有d緊張

學生會

你比日咁恐嚇唔緊張就假啦

痴線

垃圾黑警

真係國家恐怖主義

推佢老母 cls

問得好

又恐嚇學生，cls

記者邊間

邊個再講禍不及妻兒 我真係屌佢老母

816 818

721
811

5毛死全国

612 721 818

推 恐嚇家人 低級手段

蘋果live 斷線

上門敲你門
我地係咪應該可以學下野

根本就係，對家仲撚過份

素乜尻質啊

頭先斷左. 方同學話同個檔主講咩?

要買支藍光筆

淨係話要買枝藍色射筆 但係冇測試過 所以到依家都唔知差佬有冇改裝過

好撚嬲
真唔知可以點樣幫佢地

笑撚左 搜屋 = 上你屋企望下

唔該大家去twitter開acc tweet 文宣圖 加 #BoycottMulan

㩒美金兌美金啊各位！

相由心生

佢想要枝藍色光筆
個店主就比個種筆佢
枝筆咩功率幾光幾盛佢根本未試過

都唔知佢地係邊聞到有燶味

理大妹妹 成日講兩句就喊

係咁lam嘴，想幫佢搽唇膏

佢話要告 所以唔好亂講好啲

真係痴線. 而家真係同路人(街坊,鄰居)一齊自救

40.4度

求梁兆玉FB/IG

大大力錫

幾Q

大是大非 唔好咁狗公 得唔得

up

屌 忍唔住講返句 佢英文都幾差下

方同學英文真係要加油

係餐廳唔係咁大聲講自己係差人呀,熱水無眼架

呢個時候開真係岩晒 推番d情緒上黎 818見

聽得明咪得囉屌你

岩岩入黎有冇人講下講左咩

歐洲研究呢d水泡科心照啦
btw支持方會長

其實佢係聽唔明英文定聽唔清?
但佢又用到英文回覆到喎

應該係聽唔切姐

推，

英文真係差撚到嘔....

錢大康有無出聲

影都無埋

冇人問個hku仔

講都算,條條問題都要隔離條女話佢知問乜

喺個咪前面討論

問佢無咩意思 focus都係方仲賢到

講時講. HKU個張腸都走數. 無再出現了

同感....仲要次次問隔離個個..="=

收晒音呀 唔好咪前傾呀

但係條女自己一答問題就喊

d聲入晒咪喎

有冇人可以whatsapp提下佢地

民間記者會都中過招 唔知會入咪
無乜經驗 算啦

表情撚

因為問佢都係關恐嚇單野事
佢好明顯驚到仆街

笑左 啲人留言叫818去天安門

其實唔是好溝通到，佢答英文問題既答案同警犬差唔多咁空泛

因為真係嚇親 死差佬真係冇人性

大佬呀
一個女仔 仲有個妹
真係覺得驚同委屈架喇
果陣屈氣 眼淚都標喇

邊條撚樣係咁問 觀星筆

一陣狗會 班狗一定強烈否認佢地無貼人街招

恐嚇單野要做文宣

立場收音聽到D寫字聲好勁

狗會 點都好 唔會有正常人信

反拖啦屌

老豆搵仔搵咗咁耐，係咪都要貼下街呀，全民都可以做

女方: 情緒有d問題
男方： 英文說話唔得。有時， 連表達都有問題。

女方需要好好控制自己情緒。

屌晒你地老母 咪撚放錯重點得唔撚得

還唔還拖嗰啲就私底下傾啦
但係文宣就一定要做

素質唔撚得
對文唔好對字
屌你呢d真係on鳩鳩

其實有冇需要報案？
黑警都唔會查

其實： 一開始要講返五大訴求是合理。第二: 重申警察如何濫補。對話係可以， 但條件係回應訴求。只有觸及焦點先可以處理問題。

做樣 話俾全世界聽 如果佢地有咩事就入黑狗數

好冷血 你估佢冇控制(?

報案係正常程序 佢唔查就失職
佢查又會話查唔到乜野
又一證明POPO無撚用

報左 都唔會查
報 做下樣架姐

啲大學生俾人恐嚇 又拉又鎖
警狗
同埋係咪咁白痴 呢啲行為真係反映到港共真心以為有大台 以為係大學生領導
瞓醒未？

62315809
呢個仆街 恐嚇學生會

見到d撚樣 「冇事黑警，有事報警」就燥

唔係。佢一講野就喊唔係咁好。你見另外個三個。竹1特別。主角都無喊。

人地係女仔 仲要屋企有個未成年既細妹
日日俾人恐嚇 唔驚出事咩

818維園見

屌你老味
成班都唔知係咪鬼
應該捉就唔撚捉
人地擺明講學生政治打壓 警察濫暴
又屌人唔講反送中
都on9

男女不太關事。

Anyway, 對住哩個政權， 同佢講道理無意思。如果唔係有外部勢力， 64已在香港發生了。

推

816 818 港島見

殺狗家人都唔割

以前歐研好勁，一年要學識一門外語係基本。

利申：BU舊舊舊舊生

823

會長連英文都未掂，唔好講法文,德文果d啦

勇敢

所以咪話以前囉，我識個歐研（法國），Yr2已經見佢喺FB用法文溝法國妹，之後仲有一年過法國，可以食埋，以前收好高㗎！

BTW，我想問嘅係而家歐研變咗水泡科？